雙性戀絲打 你問我答

你問我盡答

磨過豆腐？

無 我都想 之前鍾意過件直既女當然無疾而終
不過依家有男朋友

有冇諗過叫雞

認真，有，尤其係睇完一套漫畫講個女主寂寞得濟走去叫雞陪自己
未拍拖個陣真係有諗過搵ptgf
但自己又毒到驚唔識講嘢，見到靚女會驚
所以都係算

其實好想唔當朋友既情況下拖下女仔隻手

係連登cow女 有咩建議

咁你對住女仔會唔會好似男仔咁諗咸濕野

鍾意男定女多d?

係同伴
hi

如果真係有個女仔追你
你會唔會應承?
或者你會唔會想試下追D心儀對象

無試過網上溝仔溝女，連登咁撚多紅字巴打藍字絲打 好難分
無建議，sor

會啊，你起我底睇下我係成人台post過既野就知

正評是給認真回覆

我覺得你鐘意野食多過女好多倍

你鐘意男多d定女多d定一樣？

兩者一樣，靚仔/型仔/TB/大波妹全部都岩 少女漫少年漫都J得落

Hi

你幾時同點解發現自己有雙性戀@0@

幻想d野一唔一樣？

依家有男朋友，所以唔會應承
當然會想試下追，但係係佢之前既暗戀通通都失敗告終

屋企人點睇

如果你有男友既同時，亦有女友，而你男友唔介意你有女友，亦你女友唔介意你有男友，你女友唔介意你男友，你男友同樣時。你會唔會考慮同佢地2個一齊同居？

double chance

屌 鍾意練廚都唔比
係成人台po過日本雞同AV女優既圖
啊 之前開過po淘寶搵到好多女仔買完bra set評論既圖，睇真材真係好正

一樣
不過鍾意年紀大過我既，唔要正太蘿莉

鐘意波定蘿多啲

中學個陣鍾意過個直既女仔，佢有另一半，辛苦到無辦法呃自己扮無野

有小小唔同，對象係女既話我攻同受都可以
但對住男既我都係做受多d

阿媽話 你唔好搞d咁既野
老豆直頭唔撚信哈哈哈哈哈

唉算啦反正同男朋友係穩定認真既關係，唔理佢地啦

知唔知咩係HPV?
唔知? PM我問下啦XD

姐係咁，可能你有d誤解，但雙性戀代表接受到一腳踏兩船。
我唔會出去搵女，所以你講既情況無可能發生
我認為一段關係只可以有兩個人，多一個就未必係真愛。

波 大波妹最高！

我打過一隻game，佢地爲左照顧兩性需要整左兩個角色，一男一女比玩家揀黎結婚
雖然佢個intention係好，但因為兩個角色都塑造得好好，搞到我為左決定揀同邊個一齊，用左勁多時間考慮

覺得自己可以試下tb
因為最近打波識咗個tb 有啲心動

中學同學，佢係我師兄

你鍾意同女拍拖，還是同男拍拖多d？

子宮頸癌？我打左針啦，雖然成世拍得個一次拖
between XD你老母

樓主姓張？

追佢試下 加油！

唔係咁分架，要睇佢係咪我鍾意既人
唔知咁答你岩唔岩，但男同女我都J得落

好複雜，講得太detail會自爆
總之我地經歷過唔少野，long d都試過
我喊又好笑又好，佢由頭到尾都係我身邊

我溝唔到女啊啊啊

唔係

thanks

屌拿星打漏左最重要個一隻字

XDXDXDXDXDXDXD

你男朋友知唔知你雙性戀？ 不過既然你專一都無問題。 祝你幸福

我隱晦d講多少少啦咁。中學個陣同個朋友反左面，佢特登走黎企係我個邊。我同老師有摩擦，佢唔理其他人勸阻企係我個邊幫我。到我出國讀書我地都依然keep住聯絡。慢慢就變左咁既關係。

知道啊 我同佢出街會各自睇女
多謝先

同伴
不過我巴嚟

Hi
有無拖拍呀

想問你會唔會因為外在因素，而偏向/違背自己本意去選擇鐘意男仔？
好似太1999，舉個例子，假設有2個對象俾你揀，一男一女。你最愛嘅人係男仔，但係對個女仔都有好感。你會唔會因為其他原因(例如屋企人)，而令到你最後揀左個男仔做情侶？
想問好耐但身邊無咁嘅人(或者我唔知)

有冇做過

會唔會覺得只係自己感情太豐富先覺得男女都可以

點睇D人鍾意嗌叉油雞飯
而唔嗌叉燒飯or油雞飯

同緊女拍拖
唔敢比男搞 好怕有病
不過有得同男出街已經好開心

明你講咩
但唔會，雖然好不孝但我唔會尋求其他人(包括父母)認同。可能好天真，不過一直都覺得兩個人既關係就真係兩個人既事黎，屋企人同朋友點諗先係其次。當然受到祝福係好事黎，但如果要因為外在因素先一齊既話，未來有咩風風雨雨就會好容易散，難以長久。

做過，同男朋友

唔會呀，你見過我真人我保證你絕對唔會講得出我感情豐富
不過你點定義感情豐富先？

唔鍾意個類人
無論點都好，感情既野一餐應該只嗌一味餸。
同埋無論你既性取向係點都唔應該出軌。

點解咁講
咁講到好似直頭覺得自己感情唔會豐富咁

唔會溝到我，點答你好
我要既人係一直陪住我一齊經歷個類人

我印象中就算係男同男，只要唔好搞三搞四同帶套就唔會有病？

比人話我對好多野都一副I don't give a fuck咁樣，事實上的確係咁
之前有個同我比較熟既朋友用空心黎形容我既人格

咁可能只係代表你對每件事有開放諗法
唔會被既定嘅野即係常識困住
但唔代表你唔會對特定嘅野有感覺，即係感情

但係有女朋友 (佢聲稱唔會OBA 因為佢話拍咗咁耐都冇試過 但其實佢同條女只係就嚟一年 我覺得唔算長)
我地最近入Camp 係Camp入面同某幾個女仔特別多身體接觸 可能真係純粹玩下 但佢又back hug又艾身艾勢咁又摸下大脾 攬下腰咁 最誇張係成日話我個pat正 又話一手揸得哂我對波(因為我細)係撚咁揸 屌佢老母 好撚咸濕 但最心動係佢叫我寫嘢俾佢 我就話: 可唔可以出camp先寫呀
佢話: 唔好啦 幫我寫啦 最多我錫你一啖
我個下冷笑之後叫佢擺低張紙 佢真係蜻蜓點水式咁錫咗我塊面一啖 如果我係佢條女 我真係會嬲撚到震
跟住我無意中問佢: XXX(人名)係咪好正 好唔好食？
佢: 你正啲 跟住就走咗嚟我張床到瞓
btw 你覺得佢係純粹當我friend 玩得先至咁做定係真係覺得遲下佢分手之後有機會 我大佢4年 佢f4我year2

會鐘意大波妹？同會睇靚唔靚女？
鐘意睇波既話你自己都有 有咩感覺？
想唔想同女sex？

係Camp入面 佢揸我屎忽多過廿下 個下真係叫佢:屌你 叫你隻手唔好咁放肆呀 你有女架

我有感情既野就係我條仔同動漫囉，無左是但一個都唔得
但唔係對拍拖依件事本身感情豐富到兩個性別都岩。因為雖然會J開靚仔大波妹，但同時亦覺得有無得拍拖結婚都無所謂。咁講明唔明？

你鍾意你男朋友但冇得拍拖都無所謂?

樓主煮啲嘢幾正

仲有我地3個人瞓啦 佢瞓中間我瞓出面另一個瞓入面 佢就無啦啦係後面攬住我瞓 再加句:平時習慣咗攬住嘢瞓 借嚟攬下 個下心諗你Jm9 但係 前一晚淨係得另一個friend同佢瞓嘅時候又唔見你攬住佢瞓

點分得出一個女仔係唔係雙性
曾經鍾意一個女仔但收風佢次次拍拖都係人追就受 唔會話特別鍾意

求漫畫名?

淨係見到一堆辣殺劣食post

哇屌
恕我直言，依type似乎係花花公子個類人，我唔會痴埋依類人度。有另一半仲同人flirt到咁我唔係好接受到 我唔係好識對付依種人。不過又唔可以單靠一件事黎判斷佢成個人格，不如你先衡量下接唔接受到要做第三者、佢整體既行為人格、同預左安全感比較少既問題，再決定追唔追佢啦。

鍾意大波妹 出街見到靚女都會望多兩眼
我自己對波唔同人地架嘛，所以睇大波妹唔會有衝突
會呀 對女無性幻想就唔會話自己bi啦

我都覺呀 我成日叫佢:屌你老母檢點啲
一睇就知佢係fuckboy 行為思想唔似中四
要認真拍拖不了 flirt下就得
但只限佢冇女朋友時

差唔多，應該話我為左男朋友依個人而拍拖，因為我對佢個人本身有感情。
而唔係因為感情豐富所以想同兩性拍拖，先同依個人一齊。

唉屌我自己都講到好亂 sorry for 1999

多謝 努力升緊level

雙性戀係男女依兩個性別既身體都有性趣
如果真係係人追就受個d叫濫叫容易上，就咁睇唔出性取向喎

因為太寂寞了而叫了百合風俗小姐

努力緊架啦 比d時間我進步啦

你真係個人空心
拍拖只係一個行為
同你係唔係真係鍾意你男朋友無關
側面論證嘅話因為你都可以鍾意第二個人而非你男朋友
而你選擇左你而家呢個男朋友係因為你想同佢一齊

咁已經係一種感情

雙性戀留名
我覺得啲人成日都誤會我地
以為可以3p同濫交

好啦咁 我有感情啦得未？
不過你要我咁深入咁解釋點解男女都得，真係唔識

係 好撚on9
原來你有既選擇要全部揀曬先得

Same here

而家先知

同邊個老師有磨擦

幾時同點樣知自己雙性

講左就直線自爆啦屌

前面講左 中學鍾意既女仔有另一半
幾辛苦啊

我有個朋友又係咁，細個同個女仔一齊
但上到大學扮無依件事去溝仔 不過個個情況唔同啦

我係怕個男對象搞三搞四
加上我0仔嚟

明白了
睇下你搵唔搵到個乖仔啦咁

你外型係點 偏向女仔定男仔打扮？
覺得台灣個hebe係咪雙性戀？

普通毒撚打扮 T牛
不過長頭髪（紥起）

唔識邊個Hebe

Hi
留個名 吹下水先

男朋友未同你一齊之前知唔知？
我都係bi絲 喺同男朋友一齊之前扮唔覺意透露俾佢聽以前鍾意過女仔

Hiii 乳毛

知啊 我同佢一齊之前都已經同佢提起過

二揀一做邊樣：
幫中意既女奶閪 vs 俾中意既男人奶閪

揀鍾意個個人，唔會同時鍾意兩個人

絲打會叫雞

想叫，有諗過，但唔敢叫

點睇一個三十幾歲阿叔反對Gay支持Les

表示唔明點解 gay既多數都唔會搞直既佬
唔明les同gay既分別係邊

因為gay會屌屎忽好核突

姐係究竟你男定女

有冇同過女一齊

萬能插
仲衰過GAY佬
男又吉下
女又磨下

你覺得如果想溝一個女仔
用咩方法最好?

但人地無論磨豆腐又好格劍又好
佢地關係以外既人都唔會有份架喇
你話佢地搞完野唔洗手就掂人就話姐

女啊，都無J

我都想有女啊 點解佢係直啊

萬能插都唔會有你份啦 關你春事咩

無同女仔拍過拖啊
可能佢地屋企人未認同呢 始終依d情況比較複雜
尤其上一代好多人依方面知識都唔夠
又或者佢地自己本身對依個身份都未認同

你想像下你識嘅Gay佬fd日日比佢嘅性伴侶屌屎眼 個窿鬆到仆街
諗起都想嘔

Bi絲無同女仔拍過+1
男朋友都知我係
忠意過女仔都比女表過白
但係圈子無啱feel又係孿嘅女仔

𥄫女個陣會最留意邊part?

咁不如咁問，你中意奶人定俾人奶閪多啲？

你係感動就會產生到鍾意個種人?

本身無心動 見佢對你幾好就慢慢有真正感覺?

成日覺得呢d唔係愛上既原因 係欣賞既原因

鍾意係無咩理由可言 同你鍾意J乜一樣 只係知自己大概咩會多d trigger到 講唔出點解

我比較想知你條仔點睇？

只要注意好衛生唔好搞到其他人就好
不過你點諗都唔緊要，只要唔好阻止人地就一齊就ok，你既思想係自由既

我明啊 始終搵真係孿嘅女仔好難
尤其d女仔fd之間會做埋好close既動作 媽啊 好亂啊

波 大波妹最正

同好

無奶過啊答唔到你

感動係有 但唔只感動本身
其實係相處個陣因為佢某d舉動而心動
個下trigger到
屌 搞到好似少女漫咁心動我真係好撚on9 明明唔符合我形象

比米水巴你推翻上黎
佢唔care，依樣野唔係重點。
因為我父母尤其我老母有好多野都完全唔了解我，依方面只係其中一個。更何況原本都無希望佢地認同，我係以通知性質話比佢地知。

Hi friend
利申 中意女多啲

鍾意睇女女邊個部位，樣定身材？

覺唔覺得女仔同女仔好似點close都可以合理化 好難分愛情同友情

我鍾意睇腳

覺
媽啊 好亂啊 既感覺

最驚get錯點知對方只係當你朋友

或者調返轉係男女太易close d就諗多姐
異性戀主導社會
教到你同個異性好fd 就實會諗下其實係咪有多於友誼 覺得係咪應該同人一齊

但同樣情況 係兩個女仔既話 就好有意識去justify係友情先
個腦有把聲阻止自己ff 就算d signs幾明顯都係咁

反而想做囡囡做Lesbian

same

同男朋友拍咗幾耐? 有無諗結婚?

都5年啦
有，但搞婚禮個d野好麻煩
反正都已經一齊住，遲d先啦

係有人鍾意百合依味野既

係 完全明白
而且依d問題都無辦法解決

男仔通常都唔會care，反而覺得好威
自己條女又有條女，好似少女革命咁

3P

真心鍾意個女仔都會care既 除非好有自信
會擔心女友有幾偏les, 駛唔駛提防埋d女性朋友之類

咩game

我都無打算出去滾 我地之間有信任，所以佢好放心。

BL好正

叫做Enderal
其實嚴格黎講係Skyrim mod黎
佢地用Skyrim既資源重新製作左另一隻遊戲，新既世界觀故事同人物。故事寫得很好好，劇情緊湊，好多玩家都唔小心代入左落去。係我成世人最欣賞既game黎，強烈推薦。

No thanks
聽故事咁就得，好似d腐女咁拎黎j就不了

可唔可以3p
FFM

有冇同男朋友扑過野

Nope.

有 我地一齊左4年啦講無你都唔信啦

巴打你做咩係咁推我個post上黎

大家一齊討論下嘛

Bi 最後係咪都會搵男仔

未同過女仔拍拖就結婚 唔會後悔？
如果有一男一女佢地所有性格 樣.....都係你鍾意嘅，你會揀邊個？(徦設你係單身)

唔係一定，要睇你鍾意既人結果係邊個
如果一定係男仔就唔叫bi啦

唔會後悔，鬼叫我依家鍾意既人係佢。雖然你話我無幻想過同女仔一齊就假啦 但絕對無後悔

揀我當時令我覺得心動既人，有feel嗰個。唔會同時鍾意兩個人 （2次元除外）

絲打會唔會識睇對方係咪bi

點會令你心動 ，男要man 女要溫柔？樓豬好專一

想唔想渣波同生碌鳩出黎屌女

sor 唔識睇

你鍾意人有無理由？心動唔需要理由，不過岩我口味係會加分（我鍾意溫柔草食系既男仔同傲嬌既女仔）

想啊屌你老母
但我條仔唔係gay唔會格劍，咁咪無得同佢一齊？